# README

La aplicacion muestra el funcionamiento de un chat basico de una sola sala

* Ruby version 2.4.0

* Se utilizo action cable de rails para que la app sea en tiempo real

* Trabajo en segundo plano con los Jobs